{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25424",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 ON (경남)"
    },
    "text": "慶尚南道高城郡に位置する業者で、清潔さを常に第一に考える宿泊施設です。計38室の客室を保有しており、韓国語をサポートするご案内が可能です。宿の理由の一つは、ネットフリックスの無料視聴が可能だという点です。また、宿泊先案内室では携帯電話の充電器やヘアアイロンを提供し、簡単なトースト(イチゴジャム)をサービスとして提供しています。また、オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。宿泊施設には駐車場があり、30台まで駐車が可能であり、お客様のレビューでは広い駐車場と清潔な客室、親切なもてなしなどに言及しています。ただ、換気扇の音が大きいという短所もあります。高城の旅行客におすすめのモーテルとして知られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿泊施設は慶尚南道高城郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "この宿泊施設には計38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語をサポートするご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の特徴の一つは、ネットフリックスの無料視聴が可能だという点です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では宿泊先案内室で携帯電話の充電器やヘアアイロンを提供し、簡単なトースト(イチゴジャム)をサービスとして提供しています。"
        },
        {
            "question": "料金はいつも同じですか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設には駐車場があり、30台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどんなことが言及されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは広い駐車場と清潔な客室、親切なもてなしなどに言及されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の短所はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の短所としては、換気扇の音が大きいという点があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は高城の旅行客におすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は高城の旅行客におすすめのモーテルとして知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 397
    }
}